「多圖」又有警嫂浴照流出！？

你班鹹濕仔

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

聽日見

前線女手足先正

都估到
依類標題先多人睇

仲要比人負皮

我入到嚟……

邊個負皮

咪撚再叫警嫂啦

狗乸

我好似見過差唔多既標題
特登入黎中伏

推呀

知你尾嘢啦！
不分化！
無圖我屌黑警老母！

咁多負皮

推爆警嫂

大大力推

明知係文宣都要撳入嚟睇

真係好正，推

搵人推下今晚活動得唔得

10 20

補張圖，唔好怪樓主啦

負評比警嫂兩個字
班畜牲唔配做阿嫂

1020見

正評引伏

睇下都忍唔住要出

真

屌你老母
你依d真係要屌

PISH

仲準備入黎屌你

推咗半日

推爆佢，引班咸濕仔入嚟

唔好玩fake標準 同宣傳唔使放太多係lihkg

Push

See u tmr

好多CD-ROM 有睇

頂！又衰咸濕！

記得下次叫狗乸
下次活動post真係要用鹽濕標題先大回響同多人入嚟
根本大家都係咸濕仔
啲正經post 永遠都推唔郁

係嘅

警嫂班狗自己都唔屌要去叫雞都呃到咁多人入黎

正皮引伏

正視聽：係狗乸呀咪再叫警嫂！
聽日見手足們

推行動

push

1020

推行動post

多圖

推！

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

估到 推

block

屌比你被左兩次

fake 左

「沙田柚急入」

屌

入嚟就係為咗睇文宣

咁多咸濕仔

標題黨

不能只得我看見

你班人唔推行動post

有進步
今次有寫多圖

你呃左成班popo入黎

不能只有我看到

屌你聽日見

屌你gay佬圖都冇張

嚇親大家

入嚟睇交宣

正， 已射

Dllm

笑左

gogoog

多謝樓主，聽日一齊出去屌9黑警先

呃左入黎，唯有推推Post

正

估到，但係呢種標題必BLOCK

行動post又唔推

我

即刻上熱門

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

明天見多你一個真係好多

Ok push

睇到標題估到 所以唔入嚟

屌
又黎

正撚到

on9標題黨

拉

都唔明點解係都要叫警嫂
大佬條女就叫阿嫂
而家班狗係你大佬?

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

佩服

好有創意......

有 我見到角落頭有

拉

鹹濕仔幫推

標題黨
Blocked

Psuh

好耐冇見過
有種唏噓嘅感覺

推佢老味

點解連登低質咗咁多

標題同內容不一 負皮

Click bait =block
On9 Jaii

大頭綠帽
推

好撚好玩咩屌你老母
標題黨 只會更加反感

諗住入嚟屌鳩你連畜牲都j

入黎諗住睇狗乸戲水

tui 1020

你班鹹濕仔
聽手出黎呀

聽聞好多靚女去
10月20號仲唔快啲去睇下

Pish

樓主我屌你老母

p

jeng wo

推～1020 尖沙咀見

blocked

我鍾意你呢個標題黨

知係你啦 入黎留個名啫

要用量子波動去睇先得

錯手負皮，sor

拉~

我入嚟係想屌柒你班鹹濕仔

浴照好L正！摩牙

去完現場派

狗餿

屌你老母

好正

屌 俾你呃咗入黎

諗住入黎睇文宣架我

已射

有返以前連登嘅感覺 入嚟中伏

推！我認鹹濕！

支持但負皮

嫂？狗係你阿哥？

依家真係連標題黨都冇人屌
唉算啦我都廢事屌啦

1020 尖咀見

因為你地唔推行動post
仲好意思咁大聲講

可遠觀

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

警嫂啲水係藍色…但係嚇我唔到到嘅
尖沙咀見

Btw 聽日尖咀見

屌你推行動post唔係唔得
洗唔洗又標題黨

樓主仆街黎架喎

好想比正評

屌推！！

有創意 如果多張J圖就好少少
尖咀見

Do not agree anymore

屌，跌咗個一蚊入黎

正呀，jed

估到, 為左入黎幫推

咁你條傻仔就快啲去推行動post la

Post又唔推，文宣又唔做
喺到講廢話

拉
標題黨

1021入唔到元朗既入一入黎

721831

食屎啦咁樣呃人入嚟收負評單機啦屌你老母
你同d藍狗有乜分別

而家唔玩欣兒玩呢D
1020 尖咀見

多謝推post

cool nice topic

831

我屌你呃9我 不過照推

屌你老母
就block柒你
繼續玩標題黨 只會令更多人反感

diu
信咗

fool me once, shame on you
fool me... you can't get fooled again
今次係明知特登入嚟正皮

屌你個標題黨丫

屌完，推返先

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

估撚到你

但都係撳左入黎

屌你老母標題黨

本身諗住特登入嚟鬧你

正想入嚟屌連登仔狗乸都推

警嫂電話？

負皮比樓主，負皮比標題

負負得正，正評左

扯晒旗